點解誤判就咁多人屌

但就冇乜人支持replay執法
定真係球賽一部分

誤判的確係足球既一部份，大家應該享受下足球既缺陷美